［突發］有朋友失蹤...點算？

我有一位朋友
失蹤三個星期，仲未搵番

自推10下

9

8

7

6

5

推

4

3

2

星期六變雙剔 照計入咗班

1

好大機會去左做狗！

以後講野小心啲

似臥底狗

如果呢段時間入去做狗話知佢10年朋友啦

我都估係，應該點好？
佢連講一聲都無

then the possibility will be even higher lor

佢應該唔想畀你哋知